唔還錢嘅人，應該點令佢還錢好？

有咩可以做？

冇

貼佢老母大字報

爭幾多先

幾千
但對我黎講好多

貼係邊

開台唱佢，話佢賤種人

冇開過台

報驚

唔還錢報驚冇用架 之前好似有人試過

推

將大頭相post上facebook

當跌左

跪係到求佢
利申：次次班fd跪低求我都心軟

屈佢蛋姦你啦

要搵證人
好難

而家連whatsapp都唔覆 點搵到佢

我同佢唔會用facebook聯系
分分鐘貼佢上黎連登仲好

洗乜證人
上網打返句想當年就得啦

又好似係
但唔知打乜平台好
同佢冇common friend

你話再唔還就準備聽日報警

報警差人都唔會理架⋯

推推推推

貼佢fb

巴打同你一樣情況，其實有一個方法

跪係地下求佢

我朋友好宅，佢揾我就得，我永遠係揾唔到佢，fb，ig，wtap，電話全部唔應，唯一知佢屋企住邊頭，就算報警，警察幫唔到你，小額個邊又好撚麻煩，而且佢實際地址都唔知，好難搞

我有佢實際地址
去過佢屋企
法律途徑好難搞
又冇證據上到庭

搵唔到點求
可能要跳樓自殺先求到

有你咪講囉

佢唔用fb

有一個方法不過我唔想用，樓主參考下，我揾唔到佢，因為佢避我，試下揾同佢既共同朋友約出黎，叫朋友約但唔好話自己會黎，出到黎捉住佢叫佢還，只要見到面咩都有得講先，不過依個方法會影響共同朋友，要睇你地交情點

借錢比佢還

無共同朋友

搞到咁為乜 借人錢既唔該自動自覺啦

叫佢再借錢

點解仲會叫呢D人做朋友?

同佢老豆老母講

想佢還左錢就甩身

三唔識七

其實會最後大家成班冇朋友

叫佢借財仔還俾我先？

借錢一定要有借據
我次次都係講到明借錢冇問題但要寫借據
之後問佢話要幾耐還到
借據到話如果佢兩倍時間都還唔到既就要比大耳窿上限息加俾埋上小額錢債要俾既費用
如果無心還通常都縮硬

減肥先

巴打咁樣有冇朋友

又關咩事
借肥婆=唔洗還？
唔見你同欣宜借？

知佢住邊同係邊到做野既貼大字報啦
佢知醜都會拿拿聲還

你想要錢定要朋友?
呢D狗喱, 仲當佢朋友, 你對唔住自己
你唔嬲架咩?
好心借俾佢, 佢咁對你, 你仲介意呢D?

我一開始講明先小人後君子
你借錢唔還都預反面架啦
反咪反囉